準備同小彤去雲南旅行 有咩要注意

是咁的

小弟同小彤準備月尾去雲南
昆明落機hea一日
就飛去騰沖四日

對於雲南不太了解
請問大各位巴絲可唔可以俾啲提點小弟

感激不盡

各位想幫手買咩手信都可以
小弟盡幫

記住食米線

有冇邊間推薦！

會去昆早

明

昆明去舞廳跳摸摸舞, 一隻歌會熄燈4分鐘左右, 10蚊任摸

橋香園

有咁貴叫咁貴就得架啦。

同小彤去無呢啲野

好 search下先！

仲有無

小彤係咪海狗？

街頭小食

不是

你睇返我年頭去哈爾濱果個就知
小彤係人

我見佢有好多條街 夜市 有冇話邊條正啲

More pls

咁早去，冇咁快有銀杏喔。。。
１１月中下旬先最正，漫天銀杏葉，現在太早啦，唯有和順古鎮

仲未有黃葉！？

有冇表面傷痕？

手信多謝

無你份